# Canvas-Module-Prestashop-15

Canvas de module pour PrestaShop compatible 1.5 & 1.6

https://github.com/PrestaEdit/Canvas-Module-Prestashop-15

## ChangeLog
* v1.6.1:
	* Norms
* v1.6.0:
	* Mise à jour des licences.
* v1.5.0 et précédentes:
	* Initialisation du module exemple.